大家好唔可以為咗929幫我做一樣野？

香港時間九月十三日（中秋），
早上十點及晚上十點，
去Twitter推爆以下兩個hashtag：

#AntiChinazi
#929GlobalAntiChinaziMarch

可以的話幫手推到有外國巴絲肯做搞手。

——————

我好耐之前發咗個夢（真發夢），九月廿九日全球各大城市到有人遊行，反共抗極權大遊行，捍衛自由，對抗共匪嘅威脅，各國公民向全球政府施壓，杯葛共匪。總人數仲要接近一億人（我醒咗之後搵維基，發現2003年全球反戰遊行試過一千萬人）。

最特別嘅係連中國國內都有人參與，不過佢哋唔係遊行，而係行「注目禮」：向路人微笑對望，如果對方係同路人就會心微笑，唔係同路人嘅話都唔會知發生咩事，公安捉都冇得捉。

全球千萬公民，反共抗極權大遊行（真係跟足個夢一億人我覺得冇乜機）。我覺得呢個夢係神諭黎，巴絲覺得有冇機會引發人類史上最大規模遊行？

大家不如一齊喺Twitter推：#929GlobalAntiChinaziMarch

有冇人願意九月廿九日同我一齊放核彈？

（有冇人願意九月廿九日同我一齊放核彈？

有冇人願意十月一日同我一齊放核彈？

- 分享自 LIHKG 討論區）

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Dac

到時再講

幾時？

912/913果陣

到時我會再開post

劣質圖support

多謝你

PUSH 開TG!!

咁短時間做全球？

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非